# Matrix manager #
Программа для произведения расчетов над матрицами. На данный момент имеется функционал для транспонирования, определение определителя (2 и 3 порядков), нахождения обратной матрицы (2 и 3 порядков) и умножения матрицы на число.